「勿助長代購勿提L’Oréal group」化妝品護膚品討論 103

LANCOME 事件重溫

Source:

[勿助長代購] 自己化妝品自己買！

[勿助長代購] 自己化妝品自己買！#2

希望連登妝post可以保持返高登幾十個post嘅良好風氣
問問題前睇清楚#1及懶人包
(e.g. 花水問題及其他熱門產品)
最好Google左先 對想問嘅野有基本了解
善用關鍵字搜尋e.g. Google打「xxx lihkg」或「xxx site:」
講清楚自己要求同基本資料
（例如：乾性皮膚想搵一隻滋潤光澤型嘅粉底霜，依家用緊XXX 覺得好乾...）
如閱讀後有其他問題可以上POST一齊討論 唔好咁懶豬做伸手黨

另外大家可以留意下animal testing呢樣野, 有好多香港有既品牌都有做動物測試, 例如cdp, dior, shiseido, tom ford, fresh
想知個brand係咪cruelty-free有幾個方法:
1)
如果間公司係中國有實店, 咁佢一定有test on animals,
因為呢個係中國法律永規定
2)

3)

4)
Google

溫馨提示
為方便爬文 請大家喺加左密既包膠後面加返keywords
另外提大家唔好quote太多圖 記得順便del img code 以免金剛棒

1001左果個記得copy返呢度 D 野5分鐘內好開新post啦
謝謝大家

做咩唔開po

留名

下次1001絲打記得開po

繼續留名

lm

你張試色圖好正

多謝絲打
Po多次燒下你地

買左guerlain l’or 同24k粉底 感覺好好 好保濕 帶妝返工8個鐘都唔顯乾紋同甩皮
而家對佢個蜂皇油有興趣 想問有無絲試過？

我依家對guerlain好多嘢都有興趣好多都想試

你又燒

快啲去試左先

利申：guerlain打手

我都啱啱諗住開始做

Post多次先
想問下Guerlain lingerie 同parure gold嘅00色有無分別
因為用過lingerie 00覺得太深
但又俾呢到絲打燒到parure gold

我得24k覺得都ok 一開始有少少黃 耐咗就ok
linaria好似兩枝都有

想去paul&joe 買生日禮物俾自己
想問邊間分店既ba會好人d?
利申窮毒學生樣

我都係覺得lingerie 00黃少少
24k個feel啱色啲

一齊加入guerlain教

s個watch

未blend

blend咗

想買skincare

我覺得重唔算係缺點
愈重愈有質感 真係要講缺點我覺得係有啲大嚿

一齊做打手？

好似唔太黃 可以入手啦

去試下先啦都係

佢啲skincare一搽上去會有種自己變左貴婦嘅feel
快啲去試下

仲有咩好用

有冇絲用過 想放臥蠶位 揀唔到

3ce比 L’Oréal group收購咗

我之前買咗峰皇系列但因為之前食A酸唔用得
到而家食完又就過期 心都痛埋
但真係幾好用 陣味我覺得好好聞啊

我都係去專櫃試過rouge g N03之後對佢啲嘢都好有好感

陣咪好香 但覺得香得濟
香到查完隔左陣都仲聞到塊面有陣味

你又燒我

想試呢枝

我暫時淨係用過唇膏primer同粉底喳

搽上面唔敢搏
而家就係搽手

係咩樣的

過期護膚品唔好嘥，但唔知點解拎嚟搽身效果會顯注過搽面

睇啱快啲去試
話說我平時返學鳩化妝嘅時候上妝前淨係會用etvos隻精華，通常平時夜晚返到屋企塊臉下半part都會溶到一撻撻
今朝見尋晚懶冇搽skincare咁滯就瞓左，所以用左支雙效精華
啱啱一睇完全冇一撻撻

峰皇用嚟搽手
想問各位美人絲打用緊咩保濕精華同cream？
我想買Ester Lauder 之前用過sample都幾好用

呢set好似幾抵咁

用緊呢枝
已經回購咗一次
陣味好香
用完塊面好軟淋淋好好摸

不過用完可能轉用guerlain

想問乾肌嘅絲打們

有冇試過Givenchy Photo Perfexion Foundation 或者 江原道隻水漾粉底？

定應該試下 Guerlain?

我一陣會去試㗎啦

使唔使加d咩野

混乾肌表示秋天用 givenchy photo perfexion foundation 剛剛好，而家冬天用 guerlain 完美

絲打係咪用 guerlain 隻 Parure gold?

包裝好好j
同我枝花蜜粉底一樣
佢係精華嚟？
guerlain用過 想試下其他

Guerlain lingerie de peau點睇？

係啊，真係用完成日都仲hold得好好

花蜜粉底好似好少人講 聽講好好用
好似唔係完全係精華 但係我當佢精華用
去專櫃試下？

有無絲打book過origins free facial？
會唔會勁sell?

花蜜我係枝裝
我最愛粉底液嚟
滋潤度好夠，遮瑕度好足
而且陣味好好j
冬天用一流
我去專櫃睇下先 謝謝窮j絲打

有諗過買
但係佢好似得四隻色揀？

唔洗客氣 希望你啱用啦

我嗰陣盲買
因為係叫fd幫我係外國買
香港好貴唔捨得係香港買
我用03色 偏粉紅少少 但都係match到我個臉
不過絲打可以去睇咗先
真心好正

屌佢出唇膏
係咪要迫我破產

乾肌適合嗎？

頂我唔知 sorry

要入手了

Kathleen Lights同colourpop又有新product啦

發生咩事？你嗰個係咩iten嚟咖

我見佢有幾隻款 絲打係用邊款？

之前用p&j base用過幾次都okay
冇為意自己皮膚原來對佢敏感
我而家塊面又紅又痕又腫
我仲要趁beauty bay特價入左幾枝
有兩枝用左掉左佢算
而家仲有枝未開
睇下有冇絲打收留佢冇謂浪費

繼續推

連啲cm都係咁讚呢塊粉餅

我買左真係好好用 好驚用晒冇得買番

勁燒 唔知夏天夠唔夠控油 諗住用完lx粉餅搵個控油d嘅夏天粉餅

香港幾時出

終於買到differin
但係依家未敢開始用 怕新年個時爛面

我想台灣出refill
宜家要成盒買勁唔環保
薄又coverage ok

應該唔算控油
但出左油唔會柒左
好易補得靚

想問下絲打係邊買

guerlain新粉底圓碌碌好過癮

岩岩先入咗支lor 燒死人

覺得好唔好用

男朋友想開始化少少妝 遮下個黑眼圈咁
塊面都幾乾 但係個鼻有黑頭
各位絲打 有冇保濕又唔太顯毛孔嘅粉底/遮瑕推介？

喺小紅書見到kilian唇膏swatch
啲色唔算好吸引
但係我係kilian香水打手 真係好正好正
佢枝唇膏好似話有佢啲香水嘅味
所以點都會買一枝

凝住凝住佢擺係檯會碌走

眼殘
10隻紅冇乜大分別

佢啲嘢啲樣都古靈精怪得嚟又幾cutecute

好似係satin同matte嘅分別

未用
因為仲有支base 用緊 差少少用完
不過因為你地左推右推就忍唔到手買咗

真係好好用㗎

有無人有買過chicca
睇中左個眼影
但知道呢個牌子係清淡掛
我驚佢眼影會化完好似無化咁

好似5月

又係柒眼慎入

等唔切

要顯色真係唔洗考慮佢
但佢d唇膏好正
唔打底搽都夠潤 色又靚 包裝又靚

買左mufe個白色cushion
明明做足保濕
放上面都好唔貼好粉咁

好燒 有冇人試過同系列粉餅，好似都好多人讚

頭幾隻好鬼打牆

剩係用過唇膏 極滋潤

佢啲香水味用上嘴會唔會好怪
雖然我鍾意果隻味係食物 應該冇問題
但佢鬼打牆到咁 感覺冇乜誠意

Same here
有冇教學點用會貼d

我又噴fix plus同用beauty blender上
雖然好啲但係都
但出成日街多左啲油返屋企望又貼左

我有啲想買埋 如果買咗再包膠下

係呀 但係我係打手所以應該都會買

好似係GGGB味
我無記錯你好似係鍾意back to black？
始終出香水 出化妝品應該都係為咗呃啲類似我咁嘅人嘅錢

終於有香港份啦

其實pillow talk定exaggereyes 岩黃皮啲 驚carry唔到啲粉色顯眼腫

你好耐無出現了

我比較喜歡black phantom
都係觀望下先 睇下幾錢同好冇用先考慮

乾肌用o5ok,會5會好顯妝

55usd呀

唔好打5p字啦

粉紅色漸變

琴晚先買完而家又燒

搞緊個仔幼兒園啲野 煩到嘔

終於

上個禮拜買咗

正唔正

個眼影好燒屌
但前排已經買咗ud3同heat

佢真係唔多控油
不過用控油base/碎粉都已經ok
用撲用掃上都唔易上柒
好多粉餅上多少少就厚
佢推多兩下就變返薄

正 同tf disco dust有啲似 不過上眼比disco dust溫柔

上次經過ct試左exagger eyes都覺得好正
諗住等埋pillow talk 睇下邊盤正啲
要去衝

想問下guerlain雲石唇膏係唔係有得刻名架？定要買滿幾多先得 ？

加油呀

有啲舖有得刻有啲無 好似係

去過沙田店有得刻

sf唔送香港

唔該晒絲打們熱心回答

f5多幾次又變左送

我去沙田太遠

已經out of stock

又可以慳錢

唯有等restock

Btw 我呢幾晚都有用你講嗰枝avance搽眼睫毛嗰枝嘢
感覺良好無敏感
睇下用多幾晚會點

OK咖 keep住每日用就有效果

香港係咪無？

我用左2個星期 明顯長左

香港都賣哂

好想買！！！但又驚個色唔實用

想問下香港賣幾錢呀？

我幾時先買到

咁可以慳返

拎咗枝勁無用嘅lipstick queen lip tint嚟用
法國幾好用 唔乾又薄 搽完個嘴好似無搽過嘢咁 又無乜點transfer
隻色又幾好睇
我以後會用返多啲

Btw lipstick queen好似無派嘢俾啲kol 支持下啦大家

1. 用熱水蒸臉3分鐘/用暖水濕下塊臉
2. 落洗臉奶落手度捽到起泡，係臉部打轉1分鐘
3. 用暖水洗乾淨泡泡
4. 用毛巾印乾塊臉
5. 用噴樽噴爽膚水噴4,5下
6. 用手輕拍塊臉

請問我洗臉流程有無錯？懶人包嗰度唔係好覺眼有資料解答到我 個流程係我憑住唔同途徑得來嘅資訊歸納岀嚟，如有錯誤請指岀

仲有想問下洗臉奶有無需要日日用？如有需要，應該早晚用定晚上用就足夠？

同埋，我見過人話上面我講嘅第4步唔好用毛巾，請問呢個講法啱唔啱？如果啱，咁應該用咩？

如果fu mask係咪應該做完洗臉程序先fu？我見過人地話用晚霜應該用完爽膚水就用，咁mask應該晚膚前定後？定唔適宜一齊用？

我啱啱先開始接觸護膚，暫時每晚跟上面程序洗臉，我認知入面屋企只有晚霜，洗臉奶同爽膚水。我係20頭巴打，希望大家唔嫌我煩解答下我

唔洗日日熱水蒸臉 呢一步通常都係後續敷MASK個D先會做(用黎令毛孔擴張 容易D吸收)

基本上日日都要洗面 至於朝早洗唔洗用洗面奶就視乎你膚質 如果係會出油既膚質都會建議你用D溫和D既product去洗走D油份

因為毛巾容易有細菌，所以近呢幾年都多左人話用紙巾好D

敷mask你當係將大量精華封入皮膚入面，其實只係代替左搽精華呢一步，所以要敷mask既日子就應該係 爽膚水>面膜>晚霜
精華/面膜係補水，晚霜係鎖水

呢啲色我可以

唔該你 想問係温和啲嘅product係指咩？洗臉我淨係知洗臉奶。同埋用完温和嘅product洗走油份後有無需要用爽膚水？

洗面奶都算係溫和呀 洗完面之後塊面唔會好乾好澀咁就OK
洗完之後都係正常護膚呀 不過日頭就唔洗用咁保濕 會好易爆油 用D清爽D會好D

唔洗用咁保濕係指洗臉奶定係唔洗用其他保濕產品？仲有我平時用完洗臉奶同爽膚水，如果未訓，過個幾鐘個鼻就岀哂油咁，想問下正唔正常？如果唔正常應該要點處理？

唔洗咁保濕既意思即係唔洗用到晚霜呢類咁重油份既野去鎖水 因為日頭你會有活動會容易出汗呀出油多過夜晚訓覺 所以用啲清爽啲少啲油份既cream/gel會好啲

其實都正常既 皮膚點都會分泌油份 尤其男性會更容易出油 如果係咁既話會建議你用D控油既產品 呢度啲絲都幾推薦幸福肌既油不得你 呢方面就要召喚workbitch絲解答翻你

係咪查得太接近睫毛根部?

唔該哂你咁用心解答我

睇swatch覺得冇乜特別
但一睇上嘴圖就覺得好吸引

好想買MUFE個粉餅
知唔知除左台灣邊到仲有得買

(圖借ptt)

顏色繼續鬼打牆
不過質地變左霧面 想買

細管搽岀黎同上咀個色咁遠既

sf suqqu個限量色眼影比人搶哂 有冇人知大概幾耐會翻貨

好靚呀

本身覺得漸變色超靚好燒
但俾你形容完就冇辦法再直視佢⋯

邊隻色?
有無圖睇下?

sf 返suqqu 好唔定時 又無notification

泰國Sephora 好貴 無乜平野執
咁岩霧霾好辛苦 帶口罩又焗 唔帶又唔得 好怕生粒粒

突發

大獲了 我唔會點敏感
但今朝一起身塊面紅腫左兩大撻
琴晚都係用啲平時用既products
點解會咁

想問下curel保濕乳霜同la roche posay 極效舒緩修護精華乳邊個好啲
岩岩用完curel諗緊回購定試新野

利申 混合偏乾

La roche posay抗敏全效修護面霜*

韓國

la roche posay loreal group 㗎

avene都幾好

朋友去馬來西亞幫我買到
可能除左hk好多地方都有

唔係呀 我無搽好入都係咁

我反而係啲睫毛膏開太耐 膏體變質/變乾個時會吉眼

之前隻cushion又係咁

絲打們
$100左右budget 有咩防曬推薦
同埋想問搽左base係咪唔洗搽防曬？

唔該曬
有冇絲打有興趣 tg我

枝唇膏好靚 我之前都諗住買

好靚呀支flesh fatale 我有flesh3 我自己就鍾意flesh fatale 多d 青春d
我另外買埋佢支lip gloss 既新色Carnal Desire 好令面好閃 不過唔係好影到d 閃粉出黎
如果買lip gloss 我覺得可以買深色d 我覺得我呢隻色上唇係有色 但略嫌淺色咗 鍾意淺色既絲打應該岩
佢唔太痴頭髮 唔算好lup 算係比較舒服既lip gloss swtach 埋比絲打睇下

大家覺得Nars新出個個眼影盤 入唔入手得過

頂 shut up and take my money

pmed

Orbis 淺藍罐清爽型
但Base防曬力唔夠勁
用返防曬好d

不過講返suqqu 盒眼影 我真係麻麻地佢
認真Tom ford /pat mcgrath/ natasha denona 得我歡心好多 雖然佢價錢都平過TF 但我寧願貴D 投資多D 買TF

suqqu我晏晝4點幾化既眼妝 而家晚上11點半已經淡色咗好多 甩得都幾勁下 而TF PMG ND 都keep 到好耐 又顯色d 所以除非鍾意淡妝既絲打 我唔太建議其他鍾意顯色既絲打入手

一陣買

我都有suqqu 04
啱啱買咗未拎到勁期待 拎到之後就覺得 咪又係咁
我依家淨係會用佢嚟打底然後on top加tom ford嗰陣閃色

其實正常一支睫毛膏開左可以用幾耐先要丟？

3-4個月 頂盡6個月 陣味會臭臭地
但我通常用到第3個月就用哂
同眼線筆一樣好快用哂

我個枝kiss me睫毛膏寫有限期8月月 但好似每枝都唔同

而加係咪得返代購先買到orbis

啱啱買咗pure gold粉底液 希望好用

請開有冇人試過寄去日本酒店
上網睇過得一篇台灣 blog 有提過
但冇詳細講
自己試過order 但信用卡冇過數

正路提前同酒店講返件貨大約幾時到，邊度送過去應該都會幫你收

我諗視乎個人喜好
我自己就鐘意細號尖頭/火箭頭掃嚟set碎粉
因為我化完底妝又set 化完眼妝又set
細掃我覺得易掌控
大頭掃我覺得成日一拎粉就拎到周圍都係
但有人就會覺得用大掃set得快
伸縮掃就唔好諗了
用得耐啲毛會叉亂哂

過夜最好都係搽普通保濕算
唔好咁傻唔落妝 會爛面
真係要有啲皮膚好既感覺
可以試下bare mineral night treatment powder

有冇絲打用開nars impression同埋clinique pansy pop？
除左呢兩隻，大家仲會用啲咩 ？

黃皮想試新嘢

pillow talk同disco dust對比

見到咁多位推guerlain金粉底，諗緊買佢好定等佢出嗰隻新粉底先買好，好迷茫

clinque cheek pop我最愛 fig pop, cola pop, berry pop, pink pop, poppy pop

canmake支啞光眼影液好好用
用緊03隻暗粉紅色
用法好簡單唧少少係手背度用手指攞少少係眼皮抹開就得
呢隻色紅得嚟搽晒成個眼皮都唔會眼腫
加多隻酒紅眼影係眼線位 眼皮中間粗閃粉眼影打亮 已經係個好靚既眼妝

之前上網睇過有人有類似情況
所以有啲人建議初初用 唔好日日用
不過絲打依加唔好再用

agger
用唔用冇乜分別
但係pasture gold好好用
妝感好靚
但係香港買好貴 sf先495

唔用啦
而家好樣衰呀，新年仲要去拜年

朋友買咗幾枝the ordinary嚟用 我聞落去勁大陣酒精味 摸上手勁油勁潤 之後我都唔敢試

你朋友邊款?
我買咗果酸30%個支mask 佢支7%酸既toner 仲有
buffet /caffeine /Argireline Solution /Niacinamide /Rose Hip Seed Oil / Plant-Derived Squalane
全部都無酒精味wor...
係得支toner 濃味少少 其他都唔太覺得有味

認真 敏感就人人都唔一樣 唔係出一單就走出黎用都未用過就話聞過朋友買個d 好大酒精味 護膚品唔係化妝品 化妝品試下都話知 自己唔鍾意
我拎咗支squalane 返公司比同事試上手背 個個都話好快吸收 唔lup 連油都唔覺得lup 我真心想知你朋友買咗d 咩咁油
你個朋友你邊到買 買咗邊幾隻? 有無機會買到假野? 我上網見到有人話有假貨

大把人飲酒一杯杯一罐罐咁飲 我酒精敏感 飲30ml以上就會敏感 第一次飲10% 既酒精唔知自己敏感 飲咗半杯 全身又紅又腫咗1個星期 睇醫生警告我再飲多d 喉嚨都會腫就大鑊 會呼吸唔到 會死人 所以敏感既野人人唔同 真係搵到源頭會好好多 盡量避開 搵唔到如果試到有d 野唔岩自己用 就下一支試過第二支啦

用buffet 敏感個位絲打 你用其他Tge ordinary 既野有無出事呀?

頭先入nars行個圈
就買左個胭脂了Amour 自然好氣色

留名睇review

等cola pop返貨等到頸長

想問下香港賣幾錢？上網search左搵唔到價錢
Thanks

就係爭個cola pop就湊夠三個

網店聖誕前已經無貨左好耐
門市係有貨 但無得揀送既顏色

有冇圖 google canmake眼影液隻眼影蜜03係紫色
絲打嘅描述對懶人好吸引

冇貨都唔好迫自己係門市買
當初on9係門市買食左顆Ginger Pop到依家都冇人收留

之前好燒既by terry同becca碎粉
有無絲兩款都用過
如果主要想修毛孔 唔洗控油邊隻好啲？

Ginger pop好靚喎

新嗰個賣 $490

integrate gracy好用，不過佢啲顏色好深
如果絲打係白皮完全唔洗考慮呢塊

我對呢種色麻麻…想彈比老媽有金粉佢又唔鐘意
如果po內有絲打想收留/換其他顏色歡迎搵我

絲打你係用美白定保濕粉餅呀 就算係最白嗰隻都係好深？我黃皮嚟 同埋你喺邊到買？

開架粉餅用過fasio同sofina都ok
Cezanne都唔錯但顏色冇咁白 有d黃

俾你搞到我都唔小心經過NARS
唔小心買左dolce vita

Dolce vita有閃粉

有無絲打想買gamarket?
我預夾夠2kg就即刻落單
謝謝大家

唔該絲打 上網都見primavista ange都唔錯
但我又驚太乾 食緊a酸淨係T字位出少少油 用面油紙印一印已經可以hold成日 面頰就唔油唔乾 諗用咩粉餅都諗爆頭

去日本旅行時入手

我買保濕款 佢摸落去好似濕粉咁 好滑粉好細
顏色OC10 最白 不過實際上臉比covermark yn10仲要深色
所以用過一次就擺左係度了

我試左Aragon
冇想像中咁靚

咁深色
咁我唔使諗佢了 唔該哂絲打

唔該晒絲打
上林三益個網睇 佢有介紹唔同形既掃點用
先至發現原來碎粉係按壓咁上 唔係一黎就掃
應該都會買火箭頭

By terry/LM/hourglass
碎粉有無邊隻推介

我唔記得佢用個支係咩啦 我本身係敏感肌 好易爆瘡+泛紅 見佢咁鬼香就 可能樓上絲打都同我嘅情況差唔多 不過我其他fd都話效果唔錯 無乜事, 本身仲想試下佢個粉底添 btw小心身體

試上過手forever glow好水潤

TO啲嘢唔會香架喎,部份直頭有些少臭呀
你又唔記得係邊支,而且佢支支成份都唔同
都唔係成個brand既product都會令人敏感既
用TO一定要patch test
因為佢有效成份比其他護膚品牌濃度高啲
皮膚受唔住既機會率自然都會高啲

我仲買左lactic acid 5%同squalane
不過而家唔敢用住
起碼等塊面無晒敏感先

平時用開orgasm
對我黎講已經算冇閃粉

好返之後淨係用住squalane 試下先
佢得一種成份 應該會好d

我都奇怪點解會香 會香既一定唔係TO
我岩先用咗支toner 聞落去有胡椒味混合咗d 好似膠水味咁既味 然後用咗argireline solution 聞落去又係無咩味 夾硬要講又係有dd 膠水味 之後再上buffet 聞落去我都係覺得係有d膠水味
然後用caffeine 呢隻終於有唔同 係我以前畫畫d 畫紙味溝咗好似少少唔明顯既咖啡豆味

總之無一隻係香 我用緊loccitane支油做最後步驟
然後就會覺得呢支就真係有香味

btw好彩我用TO 30%果酸個支都無咩痛感 可能又會脫毛又會做微針 個d 痛好多

係 真係唔白 我都只限出下街hea啲時先用

絲打買咩色？sf有十幾隻shade

2隻都有都好鐘意

我諗你都應該會鐘意suqqu 06
先用紫色大範圍掃面頰顯白d
再掃粉紅色上面
有埋掃帶去旅行都好方便

好似好正咁
不過今日買左nars amour

suqqu留返拆完利是買

我有suqqu 胭脂01, 04, 06同08
我皮膚好白下 suqqu 新粉霜101號色我會黃咗同黑咗少少 然後買粉底通常都買最淺色都岩
岩岩去Guerlain想買新粉底 試完色係00C 最岩色 皮膚白得黎唔算黃 我用06色要好大力好大力掃好多層先上到色
然後都ok 粉粉地咁
但如果比較黑/黃 我唔太推呢隻色

01同04會易出色d 04係我面上好易馬嬲屎忽 小心上會靚
01同08係我最愛
我朋友黑過我同黃過我 用01都好靚 又唔會易馬嬲屎忽 點搽都靚

06我真心覺得岩白皮膚既人 黃/黑就難駕馭好多

我用過suqqu 眼影 粉底 胭脂同唇膏
真心胭脂係最好用 係我最愛既胭脂

追po咁耐，燒到去日本要即買

絲打得閒swatch 下

記得好耐之前有絲打分享過一個韓國youtuber
條片係黑白色教人揀化妝品顏色既片？
想搵番黎睇下 google唔到
唔知有無絲打有印象

呢個？

係佢啦唔該晒絲打

全韓文聽唔明

新年快樂呀咁多位靚女絲打！
祝大家愈嚟愈靚新一年搵多啲錢買化妝品

係呀 寄香港無
不過寄香港寄慢 要半個月 仲有絲話試過唔見
我之前返香港喺呢個網買用集運一個星期就收到

係呀

Thanks 即刻破下財先

有冇邊隻胭脂係無閃粉又有少少紫 用impression用到好厭

眼影同highlighter好靚啊啊啊啊
香港一出肯定又一秒賣哂

睇樣04 06都靚
但好似唔係好襯黃皮

見到圖諗起我之前都買左estee Lauder 漸變胭脂
聽日寵幸下佢

clinique pansy pop?
肉眼唔覺有閃
但實際上唔肯定

唔賣曬都會派曬俾kol

etvos礦物粉有冇人用過，好唔好用

好靚幾時岀

有無絲一齊夾cult beauty share運費
想買the ordinary

Cdrom第一次留言
見你地講開suqqu我都想講下最近買既幾樣suqqu product

01號色胭脂
隻色係好百搭既珊瑚粉橙色
漸變真係好靚好加分
但係如果唔係佢個樣咁靚我應該唔會用咁貴去買盒胭脂

08號色唇膏深紅
隻色好清透好靚 又潤 最近日日都搽無乜點用其他唇膏了
唯一缺點係唔夠持久
不過以佢個滋潤程度完全可以接受

粉餅101
乾肌 目前係東京長住乾到沙漠咁甩晒皮 同埋都幾多痘印粒粒
遮痘印唔錯 但係遮唔到毛孔 上完妝我個鼻d毛孔加深幾倍咁
出油之後會變好 妝感會無一開始咁重 有光澤感 但係甩得好快 過三四個鐘就開始甩
同埋上粉餅前一定要碎粉定一定先唔係會好核突
呢個價位我應該唔會回購
同樣係日牌粉餅我覺得addiction各方面都好過佢 又平過佢
可能係我上妝手法唔好

粉霜102
買粉餅果陣佢比左個試用包我試 試完簡直驚為天人不得了 從來未試過皮膚咁好 即刻想買
但係隻色我嫌佢黑左少少 自然 但係我想要白dd 加上我粉餅用101 就諗住等佢101有貨再買
點知由一月頭開始 我每隔幾日去池袋東西武睇一次 101永遠無貨
最尾都係忍唔住入左102
順便講下 買果日我仲去左試bobbi brown蟲草粉底 聽講係乾皮救星 個ba好好心機幫我試妝 妝前保濕果d全部做足晒
轉個頭去suqqu再試粉霜 個ba求奇到爆 幫我落半邊面 保濕同base都唔幫我上就咁用手指幫我上粉霜 叫佢幫我化埋另外半邊都唔肯
但係燒着左成個月都係無骨氣地買左
之後同朋友食飯佢話suqqu果邊睇落靚好多

妝效真係無乜特別野好講 因為佢乜都好
粉霜質地 遮瑕力點都有一定程度 正常小瑕疵上完妝遮得七七八八 不過d大痘印點都係要靠遮瑕膏
唔暗沉 持妝度高 粉感唔重 同真係有奶油肌
買過好多唔同粉底 終於搵到粉底老公唔洗再周圍試伏

好少係forum打咁長篇野 廢話有d多同1999請見諒

suqqu 新粉霜咁岩絲打用
絲打毛孔應該唔大 我中學時爆瘡爆得好勁下 搞到個鼻同鼻翼毛孔好大下 收唔返 所以知道佢對毛孔大皮膚唔友好
會有白芝麻問題 同埋皮膚好白又唔黃既絲打黎講 呢隻就算101都會令人黃 我就係用黃咗一個tone

所以絲打們有毛孔問題同比較白既就要考慮下

我係唔會回購新粉霜
而家日日努力咁用希望快d 用完佢
不過應該唔會用得晒 因為我已經決定要買Guerlain 新出個粉底
屋企仲有呢到絲打介紹既by terry 粉底 仲有幾支其他粉底都未用完 遲d 去買絲打介紹遮毛孔好勁既base 我再睇下suqqu 支粉底有無得救

btw by terry 支粉底好好用
遮毛孔完全無問題 唔黃 只係遮暇度偏低
有印既絲打要考慮下 其實疊加咁搽係ok 遮到大部分唔深色既印 不過疊加要時間 唔岩趕時間既絲打 suqqu 就一野遮野d 唔深色既印

所以

無毛孔 唔係超白/可接受黃少少(真係少少) 有痘印/雀斑要遮 可以揀suqqu 新粉霜

有毛孔問題 但無咩印 可以試by terry 個支
或者試下新出個支guerlain 粉底
我試過上手 我手背有毛個d 地方既毛孔都遮晒好靚

有無絲打知邊到仲有佢00c 現貨賣 問幾間都無

我諗應該岩

係咪得我一個用suqqu新粉霜會起暗粒...
上一日全日塊面就已經谷左三四粒出黎
利申 試過用其他粉底 係唔會有同樣情況發生 但係咁貴買番黎唔想嘥左佢

好似幾正

我無用完佢起暗粒
唉但個底唔好去用佢真係
我都係覺得佢好貴買咗唔想嘥
夾硬有白芝麻都照用 因為遠睇唔覺

粉底呢家野 真係試上面最準

桃橙我真心覺得靚到一搽完會嘩出黎
佢同01都係我最愛胭脂

絲你覺得by terry好用就好
我都好鍾意呢枝粉底 我反而覺得佢缺點係顏色有啲灰陣味有啲怪同遮瑕有啲低

遲啲去日本好想瘋狂買野呀
依加屋企好多護膚品都差唔多用晒

絲打你住日本好正 我勁鍾意日本d 野
如果住日本我會成日去rock band d live
食野又平又好味

啱啱先番嚟
冇買過嘢咁濟
好出奇自己咁忍手

仲有guerlain 支Lor 仲有新粉底 勁想買新粉底 冇貨買唔到

講起by terry 我有買佢幾支唇膏 幾隻色都好難carry

暗瘡皮膚想問curel定physiogel嘅moisturizer好用啲？

好多野香港有得買又唔係平特別多都懶得拎

返到香港發現covermark粉餅前前後後囤左十塊屌

日本唔係特別平
尤其係我地仲要加稅
加完稅好心痛

呢隻色好靚
請問係咩色號？

想問知唔知有冇代購可以買到佢 好靚啊救命
呢排唔會去日本但好想買 唔好用都好睇

想請問有無防敏嘅眼影推薦 好少用眼影但近排想玩下入咗colourpop嘅眼影粉 本身唔係敏感肌但試幾次都有敏感症狀 今次唔止眼皮紅仲又腫又痕又有少少甩皮 係官網購入應該唔係假嘢 有無primer都一樣咁

絲打知唔知154同154s有咩分別

係咪偏紅既色先會
我對有carmine既紅紫色眼影就會敏感

嚟梗會去東京 想問有無咩推介
Maquillage同Attenir已經榜上有名

好唔開心成日都會無啦啦生暗粒/爆到成面都係粒粒
前排皮膚好左然後又無啦啦開始爆返 塊面本身已經多微絲血管又紅 而家仲要爆埋粒粒真係唔知可以點做
化妝品護膚品都冇換過 可以點做

樓上絲打太長唔quote
好想買 早知sf仲有00C嗰陣買
依家又要等restock

認真 小紅書係大陸app 請唔好再喺連登用 睇到好唔舒服
你自己睇其實ok 無謂迫大家睇

只係碌柄長同短嘅分別，同埋154冇套跟，不過官網介紹154就只話上胭脂，無講話上粉底，但其實係一樣可以上粉底嘅，我買s只係貪佢有個袋跟同埋細細枝易收納

見到有restock就買啦 新年新粉底嘛

嘩屌lunasol新眼影靚撚到癲

呢盒係限定色

中間係綠色

呢盒勁好j 呢啲色我最愛

尾兩盤係二十週年復刻版黎架

之前一直心郁郁想買guerlain粉底但遲遲未買
去開旅行sephora又八折就拿拿聲入左最新果支
個外形好撚好j好靚 聽日試上面睇下點先

我都係搭阿媽單退稅咋
根本買唔到退到稅個價
9月後好似10%？
好趕客

Missha 唔係韓牌咩
韓國買唔係方便d ?

我就係見寫胭脂 ba介紹cushion個陣都係介紹s 但我自己鐘意大大枝有手感 絲打咁講就放心啦我

今次係crossover it’s demo
應該直頭喺日本出
btw我睇中呢個系列盒眼影 個盒好靚

初初都以為係 但單用其他色系都敏感 唯一無事係隻偏白highlight 色

nars新胭脂盤

afterglow lip balm亞洲限定色

係呀屌
買野都要加一唔知點算好
有咩襯加稅之前買哂佢算

afterglow lip balm諗起dior lipglow

有冇絲用過guerlain隻cushion？
最近乾燥唔係幾想用粉餅

我google 過黃皮膚 + suqqu桃橙冇試用圖 係google 發現小紅書有先cap 比絲打睇下效果 我唔係黃皮膚 swatch 唔到岩唔岩黃皮膚 如果大家唔鍾意我以後唔share

不過 抺茶蛋糕絲打你勁記仇 一直唔出聲唔講野 一出聲就想搵仇報

你可能唔啱pressed pigment
用返專櫃eg TF個formula會好好多
我就算用honeymoon warm tones多紅色都冇敏感
不過一定冇咁出色

我覺得cp啲嘢真係好普通
我寧願買貴少少

絲打呢支係essentiel個支？

係呢支啦 係專櫃試完覺得正到不得了

混合偏油雞 想換新粉底 上面絲打支guerlain好燒 但dior forever新出嗰隻好似都好正 你地覺得邊隻抵買啲

岩岩買咗guerlain
我夏天時都係混油 我估呢隻夏天唔會好岩用
冬天就ok

點解？好易甩？

遲啲仲要加一 絲打係果度生活辛苦了
有啲係日本平一半(ettusais etc) 有啲香港代理仲平(opera唇膏etc)
去掃貨之前真係要格好價

換個方向諗好多牌子都冇係香港賣 絲打係日本可以買同享受第一手上市條氣應該順啲

放學去左睇
以為佢實物真係玻璃彩繪咁
點知個質感好平面
好似print張貼紙出黎痴上去咁
可以慳番唔洗買

kanebo今年春天發左癲咁
suqqu lunasol 連coffretdor都發功

Base顏色(?)診斷聲優仲好撚豪華

新五色base set:

新粉盒:
咖啡豆啲盒真係好靚

新唇膏:
呢個極推薦入去睇
又係玩搽完a再搽b出唔同效果 仲有兩隻同彩妝師合作顏色

台妹寫嘅懶人包簡介:

多謝絲打 咁可能都係dior同givenchy之間作出抉擇

問題係其實我本身都好少用日本啲牌子
我宜家買黎買去都係外國牌子同埋網購
最多都係買下mote liner同etvos

本身帶眼鏡其實都少用只係想假期玩下 買TF好似貴咗少少 日牌Lunasol又或者anastasia嗰類可否一戰

hello請問有冇人係香港用過hourglass既Foundation Stick?
混合性皮膚春夏用岩唔岩?

但同佢crossover 嗰個日本牌子嚟 好似得日本有

想問邊度有 好想去𥄫𥄫

絲打好似係東京

日本it’s demo

傷心

我去旅行，係實體既sephora咁啱有八折呀
Guerlain啲粉底好香，搽完好想奶自己塊面

實物真係普普通通 反晒光好似貼紙咁
唔洗傷心

lunasol ok
總之唔實色既highend正常就得
abh係pressed pigment
我會敏感

想問下新手想試眼妝，睇左好多個post之後覺得too faced chocolate bar 啲色幾鐘意，又易handle
但唔係好接受到佢朱古力包裝同朱古力味(由細到大都抗拒朱古力味)
請問有冇相近嘅palette 推介？
Thanks thanks

9格色個啲made in china，如果正價買 我覺得唔值
New nude部分色上眼皮係唔明顯同埋好似（亞洲人係難上啲淺色）
5盒一係要買既話 得desert dust買得過
不過可以既話 真係唔建議買
睇完呢條片令我覺得佢呢個牌子啲眼影唔值咁貴

Agger 如果買desert dust 我會寧願拎個500 買2 3盒zoeva

已買 買埋眼影盤

4u2 必買唇膏
個時我都買左幾枝，啲色好靚
會有少少乾，但都幾long last
成完餐飯都仲有色，呢個價錢黎講唔錯
仲燒埋啲朋友幫埋佢地買
Ig搵佢個ac有勁多圖，但會有少少色差
上次都買左in2it既眼線液，唔會甩色 持久
但佢個啡都好深色，所以我都唔係成日用

e 個新年買咗5支mac唇膏應節
Lady Bug, CB96, Sweet Sakura, Dozen Carnations, Cockney 支支都好靚呀

Lady bug cockney兩隻色鬼打牆咁 絲打都買
用過cockney 好唔持久 唔食唔飲都可以唔夠兩個鐘甩晒色 已經pat咗落垃圾桶
用chili brick o la完全冇呢個問題

我無事喎呢啲光澤面唇膏會易甩都預咗
但cockney真係唔覺佢有甩得咁誇張
同埋覺得lady bug 同cockney 唔似

lady bug 會暗啲 實色啲同再偏黃啲
cockney 鮮色啲帶粉紅色又有閃粉

俾絲打燒咗咁耐 終於買咗
本身望03隻色覺得有啲紅
但搽上嘴真係好靚 個人即刻有返血色
好滑好好搽 唔係sheer finish但又唔乾
係要試上嘴先知有幾正

Rouge g 世界第一

屌 唔知係咪用咗advanced night repair 爆咗幾粒大瘡
好心痛d錢 d皮膚差左好想喊

今日用咗guerlain 新粉底上妝
呢隻粉底有dd lup
上咗碎粉就唔會lup
然後係我d 乾燥位 例如笑紋 上唇 下巴 唔會乾
遲下再睇下long 唔long lasting 再同各位講

我諗佢真係唔岩油肌用 混合偏油都麻麻地
而家冬天 我係混合偏乾 我而家用就就用到ok
到夏天出油個時未必頂得順 因為佢有d lup 驚到時夏天又焗又熱時碎粉都搞佢唔掂
當然佢無bb 粉底個d 咁lup 個種係碎粉都cover唔到既lup
呢個起碼而家呢個天氣上咗碎粉都ok
any肥我夏天唔會用佢

除此次外 佢遮毛孔幾好 我買00c色 唔黃 岩岩好
然後佢似by terry 個種粉底 coverage 唔高 有痘印/斑建議另外遮暇 / 搽多幾層 佢既coverage 係可以build up 既個種
同埋佢上完會有少少光澤感 不過呢d 光澤感我不嬲唔理 因為上完碎粉就無咗 要光澤感不如買有光澤感既碎粉/ highlight

陣味如果鍾意香水既絲打會鍾意 我就麻麻地 不過可以接受(我唔鍾意香水味)

我無買到佢支掃 上妝用sigma 3dhd 掃上 效果幾好
個鼻位我有用beauty blender 再blend下都ok 感覺掃同beauty blender 都可以上得靚
如果有自己鍾意既粉底掃可以唔使買佢個掃
佢個掃係煩似sigma 個d 粉底掃(eg f80)
都係密同埋用人造纖維整既 我就唔覺得佢值幾百蚊 不過佢有蓋 想拎去旅行 又唔介意貴既話 可以買 佢上粉底都幾舒服均勻同埋無掃痕

有用mufe velvet matte粉餅既絲打可唔可以分享下用咩色
係咪跟返佢其他粉底液既色就得
想叫朋友幫我係台灣買 但驚買錯色

我用y225 covermark lx用yn10

想問下用parure gold嘅絲打用咩上妝

手

全面用有推 ?

用手推

係 佢喺我塊面上面用手推完全無問題

見上面有人講開zenn
其實呢個brand係大網網紅創辦嘅 唔係泰國人

各位絲打們有冇試過去親旅行都會爆瘡
難得出發前用完differin養靚左皮膚
一星期又打回原形
懷疑係因為水土不服，加上天氣又好鬼熱
皮膚唔適應所以又爆瘡
而家用埋benzoyl

Diffefin 你用咗幾耐

頂我想正評但襟左負評
我都好想買但粉霜好驚唔岩香港..咁潮濕

就快兩個月啦

唔該哂絲打

有冇絲打用過nars隻sheer glow foundation?最近睇kelly燒著咗，妝感好似好靚

記得之前有絲打推薦用ct定妝粉餅定妝，想問下控唔控油呀？啱唔啱混合肌 ？

完全唔控油 但岩岩上個陣係幾靚

用成點 初初用嗰陣

一上係好靚，但過兩三個鐘溶到仆街
已經係office 足不出戶但超唔long lasting
但屌還屌，妝感真係好靚所以我有繼續用

我太多卡比獸粉刺（之前用錯防曬半年 積埋勁多污糟野係底層）
預左要用三個月至半年
溫和既，兩個月成果算好快，細粒既已經平曬 差d巨型暗粒
初初用成效真係快到仆街

有無初初用時會爆粒粒同好乾甩皮

竟然係咁
絲打係咩肌呀，本身諗住sf買算，睇黎要去專櫃試下

有冇人想一齊夾sf+?
有興趣可以tg我

我都係225
mac mc20左右
黃一/二白

我係混合偏乾
有用base有上碎粉
你呢？

好似有，乾左兩三日就冇事了

我都係混合偏乾
等我遲啲去試下先

唔該曬絲打 但我用手推應該會好醜

我用HD foundation都係Y225
照道理呢隻粉餅都係用225
唔該哂絲打

我用sigma kabuki推完全臉再用bb blend返靚

有冇絲打想訂colourpop 好似又全網8折

我都係啊 新年返左大陸 即刻爆左幾粒大瘡

thx絲打
係咪當地屈臣氏/大藥妝店就有？

屈記～

想買掃!

Pore filling primer 正常都係肉色/無色
你要提亮同遮毛孔用兩枝唔同架啦

用好耐 我諗你就算日日用 一支用一年都無問題呀
你唔好成日跌佢落地就ok 我之前有支報癈咗係因為成日唔小心跌落地 中間斷晒芯 所以先去買過支
但唔跌落地正常用係用勁耐都ok

中間個盒係十年前台灣同大陸都hit到爆嘅貓眼石
好似2007年出 估唔到依家會出返

sheer glow fans here!
夏天最愛粉底 妝感好靚 持久
薄得黎有自然coverage
利申乾肌

Ps 我係Nars counter買
Sf 啲色斷到七彩

睇黎真係人夾人
絲打用咩色號參考下

deauville
我膚色唔係好白果啲
NC15-20膚色

記得買埋個pump
佢本身係要倒出黎用

粉質好粗不了

有冇人枝guerlain lingerie de peau枝出黎會有啲一粒粒既野？

尋日一口氣買左L’or 同 rouge g，加埋最新果支粉底 希望遲啲試完都可以做guerlain打手

我唔會呀
好似拎返去專櫃俾BA望望好啲

好sad

咁啱！
琴日都買咗呢三樣 仲加埋個掃

有冇絲打用過 Drunk Elephant 既 skin care ?? YouTube 好多 review 同好評咁

To 問泰國有咩買個位絲～
見得閒分享下你睇
我買左4U2既色
居當地職業所表示 呢兩隻都係多人買既色
另一隻liquid matte 係mini版 唔知咩色號 sor

希望燒到你

燒死我啦

早排去日本買左以下既 （係京都大丸&關西機場買）

正所謂shopping 能治百病（失戀）
從來唔捨得買大牌子既我都入手了
首先係細細個學化妝睇blogger分享已經心思思既lunasol眼影！
比較basic既4格色好幾款都sold out左
試上手見佢顯色不錯，我又冇咩閃閃既眼影就入手了
呢個好似係樓上有post個款復刻黎？ 唔太知
Germinate eyes 01 5千yen 左右
（已用遊客九折優惠及退稅後大概價錢）
但！！！ 後來喺機場見到佢 好似係42定唔知48xx yen左右
不過又係唔齊色

Ummm 因為中間個格冇用過，試上手後先知原來佢好似係唔太有色咁嘅閃，好微好微既金色咁，有啲雞肋

側邊啡色嗰隻係 three 既Alchemist twist for Eye
09 real wild
係一款Matte嘅眼影打底
走嗰時喺機場duty free行街
見到佢2940 Yen幾抵屌所以就買咗
張相有推開左既效果圖，我覺得懶人化妝唔想搞咁多嘢直接用呢個做打底跟住畫下眼線都不錯
暫時用過一兩次我有少少油眼都唔見佢有甩太多
(Canmake 都出左類似既，其實替代品大把 大家參考下就好 ）

最後係係呢個post燒著左而買既nars aragon
大概3000yen
Google就有圖 所以我就唔多影了

分享完畢 謝收看

Post 漏左 雞肋是中間個隻色

絲打過完年一切會變得更好
舊嘅唔去新嘅唔嚟

左2𠴱隻金好靚呀
可唔可以SWATCH 埋THREE？就咁睇好靚

多謝你 好有愛

上面係就咁搽，下面係blend 開左咁的feel

Aragon真係好靚

唔好唔開心 舊嘅唔去新嘅唔嚟

嗚 預左要一星期先穩定返

邊間d BA 無咁閪面?去咗兩間都唔掂

其實點樣畫臥蠶妝 無論係就咁畫閃個臥蠶定係臥蠶邊邊位畫深 都反而好似令個眼袋同黑眼圈更加明顯 但如果唔畫臥蠶妝啲遮瑕已經好足夠
其實係想化黎望落後生啲 求賜教

癡線好靚
好鍾意呢啲色
之前都買咗suqqu呢類色
感謝樓主swatch

origins 靈芝水好好用

比在我會向總公司投訴，呢啲人唔可以姑息

jeng ar 苟姑娘

呢枝d水噴出黎好細緻感覺feel唔到有噴咁 唔識講
功效一般啦唔見有咩特別效果 我自己鐘意皇后水多d
因為佢有薄荷成分 用落感覺醒膚d 涼涼地

想問下有搽differin嘅絲打們
係溝咩保濕cream一齊用？
有冇單純成份cream推介？cetaphil cream o唔ok？

我係去moko 可能當時無乜客 都ok

香水

就咁搽喳

我之前都想買apieu呢幾隻 好靚啊頂！

就去韓國，有咩值得買

就快去北海道
本身已經超乾肌 喺香港都甩皮
本身用Covermark草本liquid都乾咗啲 暗瘡底唔敢搽油類
請問各位絲有冇啲去落雪地方嘅粉底推薦
最好想要有啲coverage 都多瑕疵

有無人用過Mac個六色遮暇盤
想買膏狀遮暇大家家有無推薦

絲打唔怕乾到甩皮咩？

冇喎
係有少少吉吉地 搽多幾日就冇感覺

做咩唔買 買啦 又平又好用
我成日買唇膏最後都會keep 住用佢

都已經夠噴到下世
如果sf+ jo malone寄香港 我應該又敗一筆

我果枝噴左兩次冇再用過
我覺得好似跌打酒味

開頭用感覺麻麻 而家愈用愈喜歡

但防暗粒暗瘡好有用
好後悔去旅行冇買多幾枝

想問下絲打們化妝習慣
你哋平時係咪都會用粉底 定會上有色base/bb cream 取代粉底？
呢排淨係上base + powder
又好似嘥咗支粉底咁

因為一上粉底又要打底又剩覺得好大工程
朝頭早淨係想快快脆脆出門口

Apieu 香港係咪冇分店

想問大家有冇眉筆推介
試過etude house, innisfree, excel 想試下仲有冇其他好用

我都覺！！成人聽話好清新 去試完聞到即刻滅火

燒著左去 guerlian睇新粉底
上左半面行左粒幾鐘都係忍唔住返去買
仲買埋支base
一上面個下已經好靚 極有光澤 但遮瑕要再build up..我塊面今日敏感好多紅粒 但上左面都唔會浮

btw明明sf有..兩樣加埋平270蚊 但有現貨聽日可以用既感覺真係好好
同埋sf而家既skynet真係令我唔想買

Sf真係平過guerlian專櫃好多 我都掙扎緊以後專櫃買定上網買

日日寵幸24k

我之前打算係gmarket買
但運費貴又冇人夾到 所以打算去韓國買算 等下

我會去SF 因為真心平勁多
我之前係專櫃買咗
好肉赤 尤其知道SF平咁多

sf姐係咩？

趕時間冇心機就cushion
有心機化靚妝就24k
已經離唔開guerlain

如果天氣咁乾凍嘅話咩粉底都守唔住
要用啲厚身啲油啲嘅保濕primer
平時香港用完會油到爆嘅應該岩洗
eg法國大寶

慢左
眼影已經斷貨
買左枝唇膏個包裝太燒
highlighter想包色但得返金色
唔知會唔會再補粉色

買咗mac支spice it up 靚到癲
薄搽唔難carry 厚搽配埋全妝會睇落好精緻咁 好鐘意mac lustre呢個質finish
透透地咁反而好好睇
btw諗緊買唔買marrakesh好
睇圖啲人影紅紅地好靚咁 但實物勁啡
搞到唔知買唔買好

guerlain買新嗰枝粉底定係買返24k好.....

眼影補左貨 極速搶左

要遲d 因為近來比較忙 我遲d swatch 上唇出黎

去到韓國買就最平 同埋佢真係隻隻色都靚 遲下swatch比大家睇

燒著咗spice it up!!!!!!但呢種透既會唔會覺得唔均勻咁？

mac呢隻唔會, 不過你預佢持久力麻麻地一食嘢飲水就要補
但呢隻色真係好靚又唔乾

同問

Selfridges 一個外國嘅網站

搭單問 sf個delivery係咪通常都會準時？定呢排新年會遲？

宜家過咗新年應該會準時返啲
據經驗係準時/早一日
我新年前落嘅單就11送到

有心機化靚妝 請問guerlain好好用嘅係咪呢兩款?

用過蜂皇系列幾好

有無潤唇膏推薦

2號買 今日送到

燒到我都想買guerlian粉底 未用過 咁啱粉底都就用完

我都收到了
第一次買 我屋企咁岩冇人 冇諗過佢就咁擺係我屋企門口

咁咪係人見到都可以執走
我都係第一次買 以前買嘢用其他公司上門冇人會打電話同你再約 正常唔係咁嘅咩

佢send email比我話我signed/received 我仲以為係屋企人幫我簽收左
我之前買colourpop 屋企冇人佢會擺看更果到
就咁一個盒擺係到啲清潔工人真係會以為係垃圾執走

去投訴佢啦 就咁掉係門口又唔問過人
有時我買d 平野 咁司機送上黎時無人係屋企我又快返屋企既話 佢打黎我都會叫佢放門口 咁個司機好做d 但問都唔問下個客就放門口就真係太過份 又無溝通過 就咁send 個msg 比客話今日送就放門口
如果個客去咗旅行呢

好 一陣上skynet個網 report

大家情人節會化咩妝
係咪都係pink啲

買完春夏用會唔會好怪？

有冇人覺得pony store 真係好撚mk 圍威喂
佢日日出story 所以好難見唔到
知道佢有唔少fans 但都想講下

平時story 有抖音個啲都已經
佢最近鬧另一間韓國代購
(btw有人dm佢 幫手鬧埋一份個把聲都好mk 有大陸口音 )
鬧既內容都好八婆同小學雞 好似佢鬧人就得 人地反擊下就唔得
笑人此地無銀三百兩 其實佢自己都對號入座啦 chic之堡咁多韓國代購 1-3樓嘅話 人地的確又冇話邊一間

佢話人地抄佢賣貨
淨係講個咩乾洗頭粉 其實我見過再另外一間代購前年就賣啦
唔明點解好似講到佢獨賣咁
我覺得其實佢賣啲貨好普通下or熱門貨
反而俾佢鬧個一間就多啲特別野
不過呢間就真係貴啲嘅 ps平好多

利申 幫襯過ps2-3次 買唇膏 反而冇幫襯過俾佢鬧個間代購
化妝護膚品用日本外國牌子多 平時會留意下韓國牌子既路人純粹覺得好八婆 好似水晶界tq咁煩

shop買幾多錢？

唔該絲打

好似$250

佢真係好有病
呢個post好似都曾經有絲打無啦啦乜都無做過俾佢block咗

Btw 唔知有無記錯 佢好似有mon post

N03係我日常最愛

我買咗guerlain 24k粉底覺得有少少乾，我之前買過佢個lor妝前又覺得無乜特別唔想再買嚟配搭，想問下佢嘅活肌蜜好唔好用？

見到話護膚又得，溝粉底又得好似好吸引下，記得有絲打好似提過，但我seach唔返出嚟

另外有無人用過covermark藍色樽枝保濕base可以分享下

我都比pony store block左
都唔知佢做乜9

呢間咁嘅垃圾物流 又係咁
我已經聽過唔止一個人話佢哋d司機就咁放門口走咗去
我身邊有人仲俾佢哋冒簽收
有咩方法可以搞大佢

絲打用咩掃上呀 用掃上完再用beauty blender blend d 毛孔位 我覺得遮毛孔幾好 起麻完全無白芝麻問題

仲有65 絕對可以兩支走天涯 用完無乜點用以前啲唇膏

但我用幾次都好好
10號落單，今日已經到，仲提前打嚟問我有冇人係屋企
ps買咗suqqu桃橙 好啱春夏用 靚到癲

網上試色圖

可能唔同區嘅司機有唔同
我身邊嘅人全部都俾佢哋放低件貨走咗去
電話都冇個 正仆街嚟

屌 個間pony store好耐之前又係同另一間鋪嘈抄襲定咩 跟住兩邊我都幫襯過 我就係另一邊留cm 點知俾佢dm罵我做咩幫佢
我理性同佢解釋 係客人角度 最緊要價錢平 然後佢根本就一直繼續罵我唔啱 最後仲block左我 其實之前都見佢成日出ig story罵人 好八婆

係咪可以揀去7-11拎 有冇絲打試過 會唔會遲好多

係真心靚到不得了
01同08

揀喺7仔拎都好大機會會送上你屋企
就算成功轉去7仔 預返至少遲3日
同埋skynet揀7仔拎嘅話 佢多左一重手續 會易啲同其他人嘅貨溝亂
唔同以前sf用dhl嘅年代 送上門2-3日到 揀便利店自取最多都係遲一日
Skynet真係垃圾嚟

我係214同03兩枝走天涯 214又係好正

好同意大小朋友絲話suqqu胭脂最好用
噚日有用01 真係重手咗都唔驚點用都靚

已經有06 又燒到我

我都有06
好期待08

我之前會覺得佢唔算太顯色
但係諗真啲胭脂唔顯色咪搽多幾次又係一條好漢

我上次轉7仔 遲左成個星期

依家心大心細01定08

仲有04又係

我用rt expert face brush咋 聽日試下用bb blend下啲毛孔位先

why not both
01 同08真心你黃皮少黑皮都用到
04都靚 但隻色較為普通
上咗面你會覺得01同08 係比較特別既色

所以推薦01 同08買咗先

毛孔大既不妨可以試下用sigma 3dhd kabuki brush
填毛孔效果幾好 加上BB 之後輕輕BLEND 靚D
幫助唔少

之前都問過話唔返貨 不過都成10月嗰陣
最後係美國官網買返黎

之前呢度有絲推介咗淘寶嘅雙眼皮貼 但我唔啱用 所以想轉讓

有意可留tg

係點樣嫁?

掙扎緊淨係買一隻色算 太多胭脂用唔哂

【蕾丝双眼皮贴女自然无痕隐形双面网纱林允抖音小红书双眼皮贴神器】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥QKfEbtHbRf5￥后到👉淘♂寳♀👈

我以前都係用dup藍色雙面 用左差唔多6年...
呢半年轉左用網狀貼（要自己搽膠水個隻）
痴得好既話真係好隱形 又可以化眼影
以前用雙面個隻真係化條撚
不過麻煩左啲 因為難就位（太軟奶奶）
痴錯得多層膠水跡會反晒光就好明顯
有時眼腫既日子又增加左難度
網狀太薄 撐唔起個眼皮

而家好後悔當年用左咁耐雙面貼...
雙面應該係最易令眼皮鬆弛
我個陣仲要日日痴
同埋反光真係好樣衰.. 我都唔知點解個陣會忍受到咁樣衰既自己

普通單面個啲 例如好多人推介過既咩素肌乜叉..
我自己都係唔適合既 眼皮厚真係好撚慘

素肌 雙眼皮貼 29蚊

利申 眼皮較腫

呢到絲打推嘅guerlain粉底到底係邊隻 定其實有幾款粉底都推

咁絲打用邊隻網狀？
網狀唔化眼妝會唔會好奇怪
素肌我撑唔起
我眼皮好奇怪..一時係普通腫厚 一時腫到dup雙眼皮都貼唔到
唔該曬

腫到撑唔起

驚剪到隻眼 btw唔該曬

係呀 不過就貴小小

感謝你呀我愛你呀絲打

癡線 真人靚過上鏡
聽日情人節可以用了

我都買過好幾次電話都無打就放門口

隻色好靚

認真
Ps之前用專櫃唇膏試色圖當平價韓妝試色圖放上ig宣傳，大家仲未對佢失望？

Mario Badescu 啲暗瘡product有冇人用過？

原來係得個面層有深粉紅色，唔係duo chrome
成件事勁呃錢！

咁on9

有無人夾sf

我記得呢個post有絲買左，收到貨之後可以證實下

Mac 今次限量版嘅貨好似話好伏
不過每次一出又係一大堆人買
佢根本唔使理質素問題

08?

cls
話說前兩日喺飛機度想揸唇膏
拎咗支powder kiss a little tamed
仆佢個街喺個根位度斷咗
我坐窗邊位
佢喺張凳邊碌走咗 我搵唔番

我就係左到右掃一下就上
每次輕手啲 build up多幾下就好靚

係 好好J

me!!

咁都斷到

有用過兩層粉紅色個枝 好用唧完暗瘡會敷過夜

仲要其實擺係袋冇跌過淨係好耐冇用過
不過上兩個星期買左devoted to chili
因為個formula幾舒服
反而devoted to chili隻色啱我日常既妝多啲

x3
最近睇post 睇到好想入手suqqu 胭脂

啲粉質都唔掂

的確係呀 搵隻手掂一掂就冇咗 好後悔

Cm 度有人提名佢係2019年最伏產品

比呢到絲著左suqqu漸變胭脂01 04 08
黃皮偏小小白嘅查邊隻最好

3隻都得
但好似04淨係啱冬天多
01 08 4季都用到

我得06,08
08我唔係白皮都用到
好好氣息咁

選擇困難症
只准自己買一隻色

我係京都實店買到，1月既事
你會唔會搵啲日本代購/睇下有冇朋友去開幫你睇睇

All in 8

Meeeeeeee!!!

PAUL & JOE 出叮噹限定版

唇膏

粉蜜餅set
剩係想要個袋

潤唇膏

想㩒正評但㩒錯負評sorry
好想買

緊係買guerlain同givenchy

支唇膏 點用呀痴線

但佢好似得金色殻 好柒

thanks～

屌今日買完 以家見到有折好心痛

其實佢經常有折
Dior guerlain givenchy呢啲唔係真係好急／好想要／limited edition 嘅話我都等佢減價先買
同pat mcgrath一樣 一定係等有折先買

今日行過見到就衝左入去

PAUL & JOE啲design成日都係咁意義不明

不過佢一般芯殼分開賣，用完可以留番個殼重用

補個試色+實物圖:

愈睇愈燒,可惜去日本果時未出

想夾 想問大家係咪用開集運？

想試guerlain唇膏
係ship去uk再運番hk?

底層白到粉筆咁
一開始仲諗住包色
好彩粉色一早斷貨我買唔到
金色今日剛剛收到貨
目測都對得住個價錢

好慢 集運快啲

直送通常幾耐到香港？如果無寄失問題等吓都ok
集運運費好似幾難預計
集運好似難預運費

唔小心重複打咗句

啱啱check返啲email
我第一次喺呢個網買嘢係17年12月31號
佢一月三號先寄 收到嘅係二月

唔該曬你

千祈唔好掃

寄成個月

係，想買 guerlain 03

我想問成日講既08係pure color 08
定係yawakouki啊

係呀 耐得好誇張

好用

我都想要

Momodada
中文係桃橙

sf入面一路見唔到佢有上貨，就以為佢本身就冇呢個色號啦，但早幾日畀我又見到原來佢上咗呢個item但係就已經冇貨...

不過如果你想要呢隻色可以睇下gucci 080

唔好意思 我男仔第一次開始叫化要妝咁
我想問下如果我搽bb cream之後可唔可以再搽保濕gel

最好喺bb cream之前搽 之後搽會推溶你啲bb cream

我想問保濕用kiexxxx個款白色好唔好用?如果之後配bb cream

Kiehls係L’Oréal group所以呢到唔討論啊 我未用過比唔到意見 但聽聞kiehls好多防腐劑 其實保濕產品最緊要啱你膚質 我化妝前多數用covermark隻保濕base
Between 巴打可以試下用粉底液 而家有好多好用嘅粉底液 好多bb cream反而比較焗比較易致粉刺 同埋色號選擇少

sorry巴打們 冇留意到原來佢都係
想問下如果我就咁想遮下d暗瘡印 就咁用下bb cream係咪已經夠做

遮印用返concealer啦
唔明點解呢個年代仲有人用bb cream 又少色揀又易氧化變暗又無乜coverage

唔該曬呀巴打 近排先發覺自已個樣殘左好多要執執去
我再做做功課睇下有咩好用先

Lm等睇swatch

06春菫 好靚
好顯白，搽咗好有日系少女感
（講緊隻色唔是我個樣 ）

SF jo malone 賣緊$400/30ml $800/100ml

唔緊要
呢樣睇你粉底嘅coverage bb cream多數遮到淺色印 你想無瑕啲遮埋深色印就加遮瑕膏 淨係靠bb cream堆疊到full coverage個妝應該幾恐怖下
我都係暗瘡肌 試過用bb cream焗到爆瘡 所以先建議巴打可以試下用粉㡳液

想問眾絲打有冇用過sisley 眼膜
同埋邊隻eye product 對黑眼圈/浮腫/眼紋有用
La mer /la prairie 係咪真係有用
價錢唔是問題 最緊要有用

利申 用緊TO咖啡因 + shisedo 金色/粉紅色嗰碌嘢

比你咁講講我bb cream搽下巴一排 之後呢幾日爆左一粒
有冇邊一隻粉㡳液好推介 我真係初哥黎 純粹想遮下d暗瘡黑印

同問用緊既野同你一樣

咁算反正有啲驚hktv有伏

睇你咩膚質 ，出名coverage幾好又啱暗瘡肌嘅就covermark草本粉霜 你可以search下睇下review 不過偏潤 油肌/夏天未必啱用 同埋你男仔唔想粉感太重嘅可以上薄啲再用遮瑕膏重點遮下印
粉底呢啲人夾人 上網睇啱可以去舖頭叫ba幫你揀色試上面 然後去行下街觀察幾個鐘 覺得好先返去買

呢個其實乾肌岩唔岩用？
上網睇 review 有啲話岩有啲話會卡粉

請問有冇絲去過專櫃個啲化妝服務 有冇邊間同埋ba推薦？
上次去過guerlain都唔錯 想再比較下

[size=1]黎緊去ex婚禮想做全場第二靚
第一靚留返俾新娘算 [/size=1]

前兩日出街見到靚女用枝唇膏好靚生火唔敢搭訕(毒

想問問有冇絲打知道黑管透明蓋唇膏咩牌子

感謝絲打
應該係呢枝 實物好似開架
搵下靚女果隻係咩色號先 類似酒紅色咁

我有枝3號 好好用

好撚想買suqqu 06 胭脂 上面又有絲讚
我忍唔住想開個SF+ 啦. 想夾可以tg 我, 我等有3~4個人搵我就即刻開

我覺得陣香水味好重
用咗幾次打咗入冷宮

唔知邊間好，但無限支持
一定要靚到爆

絲加油！要等個ex後悔

你地有冇用過guerlain 個金箔base啊 諗緊買illamasqua 定guerlain 好

利申：沙漠敏感肌

絲打其他粉底用開咩色？ 想做個參考

我之前都猶疑左好耐
我係介乎nc18-20
最後買左Y225
我覺得幾岩色

想問下絲打們上妝前會搽咩保濕霜而家用緊隻cream有啲笠，想轉隻啱妝前用嘅
而家睇緊clinique透明嗰隻啫喱睇cara燒到

唔該曬咁我放心返啲

離題一問😂想問下你係入邊枝去暗粒神膏

有冇絲用過suisse programm嘅產品 上網睇效果唔錯 但又有人話成份差

有冇人用過jurlique或者fresh嘅面霜

想問下大家最推咩眼影俾油眼

想試下化cut crease眼妝但係化極都好核突

gucci唇膏有無啲咩必買色
黎梗去杜拜

成日凝住亞洲人輪廓好難化

諗起spoon化嗰個好想笑

順便講返要留意嘅嘢先
1. 計劃生BB準備生同大肚婆唔用得
2. 一定只可以夜晚用
2. 本身敏感皮膚要試咗係耳後或者手腕先
3. 一開始頭一個星期到兩個星期可以用咗基本保濕爽膚水打底先，因為外用A酸會導致乾燥甩皮，有啲似溝稀左咁用
4. 同一時間唔太建議用有美白同其他果酸類嘅護膚品

除非本身係油田，正常可以隔日用
暗粒推晒出嚟之後，可以只係看門口唔使再用
摸到有暗粒先定點揸上去

化過
最後決定呢世都唔會再化

070

點解 發生咩事

好耐無上黎 今次寫post係想講下bb果隻蟲草粉底液，之前好多絲推好潤，我乾皮買咗初頭用都覺得好正，仲係度猛推bb蟲草，但之後細心望先發現，仆佢個街，個妝又裂又食毛孔眼紋都爆哂出黎，個樣老咗10年。

但話哂幾舊水，dum咗去好嘥，冷藏咗一段時間今個冬天又攞返出黎試用唔同方法上，睇下究竟有冇可能上靚佢。

卒之俾我發現乜都唔搽，base都唔搽就咁直接上就得（我用一pump）！今日我個妝由12點半到夜晚9點半都無裂無食毛孔同無現眼紋

希望幫到大家，唔使浪費

第三張手機影係7啲
總之開眼就核突到cls

發現po唔到
再黎過

又真係唔cut襯你好多
你個樣鬼鬼地都cut唔到我諗我都係放棄

預咗冇得似鬼妹咁化cut crease
但冇諗過會咁7
除非眼窩凹入去
正常亞洲人輪廓應該都化唔到

呢條女化得幾好睇

呢個日本妹都係化開cut crease

就咁望個cut crease 位太低，可能本身 輪廓唔適合

潤過Rouge g ?
Rouge g 有d 乾 我覺得

一定要個眼皮夠薄
我本身係內雙痴成外雙
眼皮脂肪偏多

個個都話揸完遮瑕膏向上望
我向上望個位就係咁低
真係天生隻眼既問題

想問下suqqu香港邊到有專櫃 或者有冇邊個網買會平啲
絲打們話好好用果個blush sf好似冇賣果隻色

香港冇專櫃架

想買momodaidai

我都唔得，眉毛同眼好近

大有冇咩深層清潔mask推介
對origins幾有興趣 有冇人用過

我見到仲有

但sf張相好似用咗5號色

我見呢張圖同momodaidai唔同色 唔知呢個係咪同一個

我上官網睇佢寫pure colour blush 08係momodaidai
所以應該係一樣

同埋我睇返我order hst08都係呢隻色

就咁睇圖又真係爭幾遠 如果收到貨唔係嘅話咪退返俾sf（係咪有得退）

我個盒momodaidai 就係買呢個item 拎到既
所以買呢個item = 08 = momodaidai
佢比錯咗可以免費退

唔該絲打
可以上去買了

真心超靚
每次化妝最開心就係用佢

Honey charcoal

我覺得你成功咗啦！起碼個crease 唔會同眼摺痴埋一齊，深色啲都仲得呀

咁大個女第一次做facial，原來咁有效果點解之前洗咁多冤枉錢落護膚品
但做完清哂啲黑頭毛孔facial完全唔想化妝有無絲打都係咁

請問邊間藥房有得買？如果無醫生紙係咪買唔到

普通藥房大部分都應該有 我冇醫生紙都買到

CT唇膏新色super sexy好靚
真係幾sexy 好想屌

同場加映CT 新眼影盤

仆街了 三隻都中晒我鍾意嘅色

有冇絲知香港Nars 有冇Leslie買

仆街了 好靚
咁高質嘅ct最近

買！

無啦 我都想要

見到盤眼影就覺得好精彩
有啲性趣

好似隻隻色都用到又靚

我見有ig shop已經開始代購 好靚好想要

要開始mon住beautylish同sf

好靚呀
又要破財!!!!
希望買到

有冇絲打用完nars嘅粉底會起粒粒？
係咪因爲dimethicone定其他成份
利申 用過velvet matte skin tint同 natural radiant longwear foundation

我用velvet matte tint用到爛面
佢成份係爛面formula黎

我有velvet matte 上臉真係好靚 但用完會起粒粒 仲有大半枝唔知點處理佢

我一早送左俾人
當初我係拎sample tube用左半個月先去買
點知一開枝新既貨裝就大爆發

送俾乞人憎嘅同事

準備去日本
有無咩化妝品燒我

我等緊去日本買suqqu 雖然貴過sf但我無sf ac所以直接係日本買算

sor未訓醒篤咗成堆icon出黎

之前係sephora買野送左支CAUDALIE Instant Detox Mask sample, 我覺得幾好用, 用完之後塊面好滑溜
岩岩諗住係SF買支full size mask點知屎忽痕買埋CAUDALIE Beauty Elixir, PIXI Glow Tonic + Retinol Tonic
有冇絲打用過可以分享下用後感

我反而覺得個detox mask一般般 用完無乜感覺咁
反而glow tonic之前都用左2 3支幾好用 但用完無再買就無用了

絲打咩肌啊? 我乾肌諗住glow同retinol隔日用, 怕glow酒精太勁
網上好多人都話用完之後暗粒少左同埋塊棉花會抹到黃色

屌佢
我用左兩次 講緊係輕輕力拎粉嚟用
已經無哂啲閃變左個bronzer

依個collection真係好差

我笑左
Mac做咩事咁既產品都出到街既

我係混合偏乾啊
我個時無理日日用不過用完係真係feel到無咁多暗粒
特別係初初用/隔左一排無用/好懶無敷到deep clean個陣

我今朝用完以為自己睇錯
再開返啲舊圖嚟睇
丫屌
伏到嘔

買咗好多枝Mac唇膏有無人想睇swatch

有

留名
我最近都買咗兩枝givenchy兩枝guerlain一枝sisley
得閒swatch

碌ig見到Dior backstage 新眼影
啲色好似好唔錯咁

呢啲色好普通 不過又幾好J

唔該c打

留名 對無動物測試護膚化妝品有興趣

係wor
SUQQU!!!!

明明mac平日岀既胭脂，highlight 都唔差
點解今次會岀到咁

會唔會好乾同好易甩？ 啲色幾靚 好啱春夏天

並唔會好乾 佢搽完會反光個層唔知咩d 少少油油地 但又唔係好油好lup 個d 唔係lup feel
但食完野佢個層coat 甩咗色既話 (佢係tint) 佢底下都有d色留低 個時就乾乾地 我會搽潤唇膏打底再搽佢

Colourpop 竟然同zoella有collab
未岀已經好想買

勁多人好憎佢

zoella喺外國人心目中已經係scammer
啲comment全部都係話colourpop唔應該同zoella collab

冇睇開佢想知佢做咗啲咩？

出左聖誕Advent Calendar
賣成50歐羅
入面有一個聖誕樹吊飾、一包做勞作用既閃粉、一個星星曲奇模、一張貼紙、一個白色筆袋、兩個蠟燭、一枝室內噴霧、一枝原子筆、一個黑色波波鎖匙扣、一個薑餅人曲奇模、一本手掌大既簿仔

之後又出左本書
成本黃頁咁厚
入面講教你點樣整小食個啲、同朋友玩board game、帶隻狗行公園，分step 12345但好勁大篇幅去講有個最on9，黑板記錄板
首先買塊黑板，之後買粉筆 寫上你想寫既話，咁就完成一個黑板記錄板
整野食個啲係佢自己個網都有講

啲人話佢無料扮四條，製造大量垃圾唔環保

仲有出過本書 話係自己寫既點知其實係搵人代筆 好唔中意佢

想問下大家覺得baremineral粉底邊條line最好用？
我混油 多暗瘡 用original覺得唔錯
就黎用晒想睇下試唔試其他line好

用緊barepro compact版不過不失
啱啱上完有少少粉樣
出完油就唔錯
不過我唇對上啲位會甩到有啲一撻撻咁

一睇到個名就覺得好懷舊
呆左兩秒
以為睇錯old news

買左美白款用 除左幾保濕之外feel唔可以其他功效
第二朝皮膚係好左既 不過佢都幾笠 而家呢d天氣應該要洗洗面

Sasa原來有TO

buffet 148唔錯我上beautybay都18蚊usd 現貨唔洗等又可以接受

原來apieu 我之前介紹個隻tint 唇膏出咗4隻新色

靚到要全包色

絲打們 知唔知有咩去黑眼圈product 有效
本身鼻敏感底 好勁黑眼圈
聽講vitamin K cream有用
有冇好介紹
thx~~~

caffeine呢個價錢買唔買得過

想買toner大家有無好介紹
成日生粉刺 皮膚唔算好乾

絲打 呢隻如果甩咗層 gloss
再補番 之後再甩
會唔會染到個唇一撻撻？

睇你啲 swatch
燒著咗 CR01

除左minon覺得日本面膜完全唔夠台灣MIT面膜抽
中太多日本面膜伏

麻麻地, beauty bay都係賣緊7.5usd到, 計返先60蚊
佢呢度會員價95折都要85蚊
勝在即買即有唔駛等囉
反而支buffet同上網買差唔到10蚊就ok

我自己就內唇會深色過外唇少少 唔嚴重 可以接受
之前etude house 支tint 好嚴重 呢支我食個飯之後用暖水抺一抺再補都好靚

新色都好靚 我已經準備包色 搵咗朋友幫我落單

混合肌用咩潔面同護膚好?
有睇懶人包, 潔面個part淨係見到混乾

minon我覺得使用感一般
啲精華小到我覺得成塊mask都好乾

no
hqhair平好多 包直運到香港 除非你急用

見sf有貨
一口氣買咗devoted to chili, mull it over, sultry move
今個月買咗八枝唇膏

有無數過屋企有幾多支唇膏

知唔知落左order大約幾耐會到

2weeks
有絲打話試過一星期到

唔該晒你

Selfridges 如果屋企冇人收件 可以去邊到拎？
送貨果個話唔清楚 唔想次次都擺屋企門口

唔敢數

正常收唔到件佢會第二日再派件 一係就再約時間
一係就轉去7仔個啲拎 但要再等耐啲
同埋轉7仔嘅話 應該係佢會sd個sms比你 之後有條link比你禁入去reschedule
我上次試過件件已經到左香港 無人收 想轉翻7仔 佢話唔比

我問佢佢話唔敢答 驚答錯
驚佢要我去倉拎 唯有叫佢擺門口
不過今次呢個最少有打電話比我 都算唔錯架喇
Btw其實香港有冇客服？

咁搞笑佢收唔到件最多send翻公司 之後再派件
有客服啊 個sms都會有寫個電話架 +85223712685
一打去就應該有人聽

有無人試過紋髮線？

咦以前用過d精華勁多個喎...搽兩塊面有突
改左配方？

同意冇乜感覺
但大肚婆好似用得

唔知sxsx放d貨放幾耐
最好去番官方授權嘅online shop 買吧

早兩日佢打嚟話送貨 我話屋企冇人可唔可以聽日送
佢唔想聽日再嚟 係咁話放去管理處得唔得 好彩管理處肯收

原來宜家我樓下管理處唔肯收
下次都係揀送去7仔好過

有無絲打用過呢間啲嘢？

我只用過綠泥竹碳皂 好work 走曬黑頭出黎

請問有冇絲用過 guerlain 個 youth watery oil
冬天俾眾絲燒到去左專櫃買左佢粉底同l’or
送左tester黎用
嗰排皮膚狀態好好搞到心思思想買返

試過買成set用 但對我無效 d瘡仲爆得勁左 以為係排哂d毒素出黎 但我用哂成set都無好到

好靚

絲打可以參考下

請問muf ultra hd同Nars邊隻粉底岩夏天用
利申 黃黑皮 混合肌鼻會岀油 主要都係想買枝自然啲既粉底

有無絲打知道florihana jojoba oil 可唔可以直接採臉？
有無絲打有用評

*搽臉

可以呀 我冬天每日早晚都用佢做護膚最後個step
2-3滴係手心捽勻按壓上面
如果用唔慣油 可以油mix少少爽膚水先上面

唔知之前有無絲打討論過dermacol呢個牌子
見佢枝遮瑕係youtube化妝片出現率都幾高
咁啱行街見到有門市就買左
遮瑕度真係好撚手高 重點係遮眼底都無出乾紋
我之前用過nars, rmk, canmake, the saem
唔多唔少都會顯乾紋
同埋我個毒販級黑眼圈都遮唔好
其實佢本身係粉底 但如果全面用應該會勁厚

香港係邊有賣？

我記得馬鞍山千色好似有

又慳返一筆

有冇絲打係sf買過ghd
平勁多 但係唔知電壓果啲會唔會唔同

買過，香港用到無問題

LM 即無lamer ?

絲打邊間買？我見好多韓妹台妹用，但香港官網無

唔係掛LM都會做唔住 係咪堅
佢base 同碎粉應該都多人用嫁喎
我碎粉都用緊佢

早排先撤完台灣
而家香港
香港咁多遊客同香港人買都做唔住？

轉代理 好似係

求救
聽日去一個濕度得20幾% 嘅地方 應該用咩粉底會冇咁浮粉同long lasting啲
諗住加油落去粉底到再上面
之前應該會用cream溝油+保濕primer
而家有嘅粉底 : shiseido synchro skin lasting liquid
Tarte Amazonian clay full coverage
Bare minerals remedy blemish
Guerlain 最新嗰隻粉底
利申: 混乾暗瘡肌
唔該曬

未試過guerlain最新嗰隻
不過另外三枝都係d偏乾嘅粉底
估計係guerlain最頂得住
上妝前敷返塊mask

係啊我都知 平時都已經要加油用
我諗我去到要不停敷mask

都應該係guerlain最好

因為愈嚟愈肉酸仲要以佢嘅價錢係made in china

乜唔係made in usa 嘅咩？我對sultry有興

睇返枝眼影掃先係made in China
眼影係美國製造
不過真係愈出愈樣衰

好似係盒盒唔同架果次喺sephora睇 一啲係made in prc 一啲係made in usa 上網買就真係撞手神

仲唸住上網買

唔係架

我當初都睇錯左
因為唔知佢會講埋枝掃係中國製造

睇返係made in usasorry my bad

係喎又會分開寫都有

咁都好啲
你哋覺得abh邊盤最值得入？未買過

sultry周圍都減緊價
小小心動

得soft glam
啲色幾實用不過都幾飛粉下

想入手soft glam

如果你唔介意飛粉飛到仆街就買啦

近排去mac買嘢送咗studio fix fluid n18
同NC 15一樣都係warm tone
但係n18會無咁黃 白淨啲
我估我下支會買呢隻色

係咪得我一個燒唔著
硬係覺得ahh package吸引唔到我買
如果內層紙皮轉返matte面成件事會高級好多

abh modern ranaissance次次睇人swatch都好燒 見到實物又買唔落 我都唔知點解已經重覆咗幾次都係咁

諗下自己其實都有類似顏色就會滅火

呢盒我有
次次用親佢化眼妝就會俾人讚個眼妝靚
所以好中意呢盒

頭兩支好靚 好燒

呢兩支真係好易搽,日常又得出街又得
日系淡妝既話會好夾
只能買一支嘅皮膚白就crosswires 黃底就pretty boy

如果想買gucci beauty應該邊到買
上網得d賣假野既網

專櫃
其實如果要買化妝品呢啲用上嘴用上面嘅嘢點解唔去專櫃
上網買上ig shop買又驚買到假野，用又用得唔安心，如果真係買到假嘅又嘥晒啲錢
我覺得Gucci算係咁啦有冇亂派啲野比啲垃圾kol
支持下佢嘅counter

其實係因為我好怕出去counter買野要同d Ba講野
同埋係想買個powder所以唔係太驚色差
不過睇黎都係要衝出comfort zone架啦
唔該哂絲打先

有無美白產品介紹

cwb sogo個間長期斷哂色 得返啲深色粉底
我都想知網上邊到有得買

係咪Luxe finishing powder?
之前都想買 但睇到成份有Dimethicone
驚生瘡

咁正😍 咩位置

邊個牌子deep clean mask好用

係啊 原來咁架
我無留意成份啊 見過有絲打推
我又用左好多盒chanel 盒盒都未用完就成個盒解體左
所以先想轉會

上網買幾錢?

咁抵！！
我今日先係專門店買完兩盒pk107

知唔知個活動幾時完？

好想要leslie聽日即去
唔該c打

我想要個名 因為哥哥
我想問吓多唔多人啊？

Bm你買幾多錢？